有冇人對手勁長

長到差唔多到膝頭哥

對手勁長

great